［銳變］憤怒過後見到警犬要笑

笑，可以係恥笑，可以係嘲笑。佢唔知你笑佢咩架，但已經可以令人不能自已。

人好奇怪，若過一個人好憎自己，我地好識得唔理佢，忽視佢。

過去一個月班狗比人屌老婆屌老母都無曬反應，我地係街見到指住黎屌仲有機會比佢反過黎入我地乜乜物物。

不如轉下新玩法，見到嘅時候，唔洗指罵唔洗鬧，輕輕笑佢，望實黎笑，笑到佢心寒，笑到佢唔自在就得。

笑比大大聲屌黎得更有力，無聲勝有聲。

自從6月見親警犬都望住佢哋陰陰嘴笑

笑到佢哋無顏面對

啱 笑仲好 陰陰濕濕佢心理壓力仲大

推

推啊

沉

心理戰

笑到好似喺老豆搵仔見過佢咁

細聲講 大聲笑
明知人哋講緊佢笑緊佢 但係又唔撚知人哋講乜 嗰下

令人精神崩潰，比肉體受傷更大傷害

要令佢地冇晒士氣

push

要好似check相咁來回望佢同手機，
來回兩三次之後交小小戲再笑，
一定要望撚住佢笑，
一行過黎就收埋手機要好似唔見得光咁，
如果你想可以加埋XXXsir，加油啊，我支持警隊打小朋友架

和理非專用
唔洗成本又可以玩野點解唔做

我支持警方同黑社會一齊！

記得搵啲屋企附近嘅
有full gear狗逗你唔好企硬話自己跑步做運動，一定要好合作先，
如果下下都屌咗先嘅話
會令到目標起疑心唔可以接近到佢
因為我哋要做嘅係日日都去笑佢
日日都去同街坊講，佢係狗，我支持警察打小朋友
如果咁都拉你返差館就大聲叫阿sir你係咪歧視我做運動呀

麻包袋

笑仲好過屌
橫掂佢地都免撚咗疫

[香城online]傳令兵的技巧和心得

推吓8月5罷工

推！

推啊推啊！

恥笑，嘲笑，好

b

笑到好似見過佢條芝士腸咁

呢個正

心寒

六月已經係
成日見成班響巴士總站開飯
行過就直望雙眼上下打量
然後響度擰頭恥笑

香港人加油！
堅持我地既信念
只做岩既事
Do the right things

家下佢地情緒失控係令班狗崩潰既好機會

陰陰咀笑行埋去，拎把刀出黎
呀蛇：你做咩呀

再係袋拎個榴連出黎切
呀蛇，實唔實榴連呀？

犬隻 最buy呢套
成日以為自己 好受歡迎